你不知道的事。

那个谁谁谁，请你把他还我好吗？我想一直赖着，不想把借来的都还掉。对不起，我一点都不坚强。我好想追问，可是我怕，我怕我会狼狈不堪。到头来，又把自己弄伤了。有没有一架时光机，带我回到过去。我想念那个唯一给过我温暖的你，那个叫我往前看的你，那个似乎永远知道我想什么的你。那个不会嫌弃我的你，那个会说想我的人，那个我以为会一直记得我的你。你能不能不把我丢下，能不能偶尔陪我聊聊天，能不能偶尔逗我开心下，能不能偶尔和我讲讲你的事。或许你对每个人都是这样，只是渺小的我没有人对我那样过，唯一的一个总是记忆深刻，特别是在失去以后，你不知道，我一直都是这样的。其实好多次，我都想缠着你陪我聊天，发发牢骚的，可是我还是怕，怕你会厌倦，怕你觉得我吵，不敢打扰。只是我未曾料到，你我就这样疏远了。老爷爷，我讨厌过客，你能不能不要让我遇见过客们，既然都要走远的，那就请不要来我的世界驻足，一刻我都不稀罕。你是第一个在我失落的时候，给我真实与欢乐，让我觉得我真实存在的人。